幾時整返個收費版去廣告

如題， 好礙眼

1.root機既androis用家直接改host

2. 用adaway